[5000Mah對決] lenovo p2 vs Asus 3s max

大家有指紋，但p2多樣nfc,點睇？

p2 好似唔錯

p2 s625 應該屌打 mtk u

p2 水貨全網通2千2 , 巴打知唔知係唔係食哂香港4g

香港唔出行貨??